五千蚊消費券 買咩可以快D脫手換返錢？

你買我部舊電器, 我買返你部舊電器得唔得

笑到傻左

AirPod? iPad?